你甘心做兵咩？

放過自己啦

醒下啦

有d野強求唔黎

走啦

一隻盲目既兵係冇太大價值 但一隻清楚自己做緊咩既兵有足夠令其他人受傷

鳩up唔洗理